覺唔覺中半注六合彩d人好柒

為左省小小錢冇左咁成一半獎金
窮人思想

哦

鍵盤戰士

柒得過你唔中

覺！

但我想柒

如果柒一次就可以有錢買到樓既，我實會deal

你又知樓主無中？中左又同你講咩

你估人地好似你咁淨係買六嗰冧巴咩

頭二三四五中晒

on9仔 就算買20隻字 都只係省得果10幾萬
但就冇左一半獎金 如果800萬就冇400萬

你次次都中???

我係買半注ge人
因為我想7下

因為用同樣budget可以買多d number，提高中獎機會
同樣budget下你寧願買半注中頭獎定買全注中三獎？

不如全注頭獎

點睇都係3個字都唔中個d 7d啦

0.2 注中都有啦～
你知唔知有d半注中係幾多年前買落呀～

中半注未必買到

你岩 所以我每條飛都買幾注 到時頭獎十注都係我既

你仲on 9
估唔到六合彩都有上帝視覺
以為睇戲先有

同樣budget呀
你買全注咪提高左budget
雖然最終expected return rate都係一樣（負數）

半注獨中都買到既
細d囉

覺唔覺中一注六合彩d 人好柒
為左個一倍錢放棄左中兩注既機會

人地大包圍，可能講緊1k ，你講既少少錢 ？
一個禮拜3次六合彩 …

利申 無連登仔咁叻，講到一星期3k 無所謂

。。你講乜